睇下咁樣可唔可以幫到宣道老師

其實應該將有關工作紙及被教育局炒既事情

係網上同校外印單張不斷宣傳

宣傳到全港學生都知為止

讓學生自行判斷呢件事對錯

睇下會發生咩事

全民討論
為什麼老師會被炒
工作紙係咩內容

學生判斷完件事既對錯下一步係咩?成件事有咩意義

可能一班中小學生到宣道門口聲援老師 我諗如果推到上國際 而且人數夠多 都會有幾大迴響

應該掉轉諗

對面炒個教師就係唔想人向學生宣揚港獨

更加唔想人反政府

咁去學生不斷討論教師被炒呢件事

D 人反而會問咩原因個教師被炒

睇下張工作紙內容

咁咪反而會係做到晒佢地最唔想見既效果

其實係擴大漣漪效應

我覺得唔係d學生唔知，而係任何方式既表態成本都極高

熱烈討論宣傳教師應否被炒

及被炒之詳細原因

其實大部份教育界都知道吧，只會一樣無聲好出

小學生相信真係未必知
佢地未必識睇新聞
其實當講故事咁講左先
同學生講下有個老師被指控宣揚港獨所以被炒

呢d 要靠學生之間宣傳
可以係高年班同低年班討論

教師已經無野可以做到
保住教席先啦

推

個結果咪就係ok大家心照囉

睇番件事
學校上下都幫到盡
係教育局唔理份報告，照釘牌

其實
行過兩步就係edb
（即係咁講）